人民日報：不用安心出行等於港獨

變革香港安心出行

做埋衲dee嗰份？

衲dee係我隻狗

你老母俾你隻狗屌生左你出嚟

結紥咗未

汁？

嘩 屌你老母 呢個哲學問題黎喎

港獨萬能 key 嚟喎！

港獨又點
吹咩

所以話佢少讀書就係咁解

老納?

唔撚屌係下化???

廢老表示我就係港獨份子了

收左美國佬錢唔用安心出行